{
  "first": {
    "question": "Olet matkalla kotiin. Odotat bussipysäkillä bussia. Bussi saapuu pysäkille.",
    "background": "background_5",
    "person": "null",
    "face": "null",
    "fore": "fore_1",
    "answers": [ "Annat muiden pysäkillä seisovien mennä edellesi ja nouset heidäb jälkeen bussiin.", "Änget muiden ihmisten eteen, jotta pääset bussiin ensimmäisenä." ],
    "Annat muiden pysäkillä seisovien mennä edellesi ja nouset heidäb jälkeen bussiin.": "Käytäväpaikka",
    "Änget muiden ihmisten eteen, jotta pääset bussiin ensimmäisenä.": "Ikkunapaikka",
    "Annat muiden pysäkillä seisovien mennä edellesi ja nouset heidäb jälkeen bussiin.Color": "green",
    "Änget muiden ihmisten eteen, jotta pääset bussiin ensimmäisenä.Color": "red"
  },
  "Käytäväpaikka": {
    "question": "Bussissa on paljon ihmisiä. Kaikki ikkunapaikat ovat varattuja.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Menet istumaan käytäväpaikalle tuntemattoman henkilön viereen", "Jäät seisomaan bussin keskioven läheisyyteen." ],
    "Menet istumaan käytäväpaikalle tuntemattoman henkilön viereen": "Käytäväpaikka 2",
    "Jäät seisomaan bussin keskioven läheisyyteen.": "Keskiosa",
    "Menet istumaan käytäväpaikalle tuntemattoman henkilön viereenColor": "green",
    "Jäät seisomaan bussin keskioven läheisyyteen.Color": "green"
  },
  "Ikkunapaikka": {
    "question": "Pääset istumaan ikkunapaikalle. Bussi täyttyy aika nopeasti ja tuntematon henkilö istuu viereesi.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Kysyt häneltä, milloin hän poistuu bussista.", "Olet hiljaa ja katselet ulos.", "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistymään." ],
    "Kysyt häneltä, milloin hän poistuu bussista.": "Ikkunapaikka keskustelu",
    "Olet hiljaa ja katselet ulos.": "Ikkunapaikka oma pysäkki",
    "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistymään.": "Aikainen poistuminen",
    "Kysyt häneltä, milloin hän poistuu bussista.Color": "green",
    "Olet hiljaa ja katselet ulos.Color": "green",
    "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistymään.Color": "red"
  },
  "Käytäväpaikka 2": {
    "question": "Lisää ihmisiä astuu bussiin. Bussi tulee aivan täyteen.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Istut ihan rauhassa paikoillasi siihen asti, kunnes sinun täytyy jäädä pois.", "Nouset penkistä ja annat jonkun muun istua paikallesi." ],
    "Istut ihan rauhassa paikoillasi siihen asti, kunnes sinun täytyy jäädä pois.": "Poistuminen",
    "Nouset penkistä ja annat jonkun muun istua paikallesi.": "Poistuminen",
    "Istut ihan rauhassa paikoillasi siihen asti, kunnes sinun täytyy jäädä pois.Color": "green",
    "Nouset penkistä ja annat jonkun muun istua paikallesi.Color": "green"
  },
  "Poistuminen": {
    "question": "Bussi saapuu pysäkillesi. Käytävällä on paljon ihmisiä.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Tönit ihmisiä, änget itsesi ovelle ja astut ulos bussista.", "Tönit ihmisiä kevyesti, pyytelet anteeksi mennessäsi heidän ohitse ja poistut bussista." ],
    "Tönit ihmisiä, änget itsesi ovelle ja astut ulos bussista.": "null",
    "Tönit ihmisiä kevyesti, pyytelet anteeksi mennessäsi heidän ohitse ja poistut bussista.": "null",
    "Tönit ihmisiä, änget itsesi ovelle ja astut ulos bussista.Color": "yellow",
    "Tönit ihmisiä kevyesti, pyytelet anteeksi mennessäsi heidän ohitse ja poistut bussista.Color": "green"
  },
  "Aikainen poistuminen": {
    "question": "Astut ovien luokse",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Poistut bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.", "Jäät odottamaan omaa pysäkkiäsi ovien luokse." ],
    "Poistut bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.": "null",
    "Jäät odottamaan omaa pysäkkiäsi ovien luokse.": "Keskiosa",
    "Poistut bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.Color": "red",
    "Jäät odottamaan omaa pysäkkiäsi ovien luokse.Color": "green"
  },
  "Keskiosa": {
    "question": "Bussiin nousee nainen rattaiden kanssa, ja olet rattaiden edessä.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Menet rattaiden ohi ja astut pois bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.", "Jäät seisomaan paikoillesi.", "Väistät rattaita ja menet seisomaan käytävälle." ],
    "Menet rattaiden ohi ja astut pois bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.": "null",
    "Jäät seisomaan paikoillesi.": "Rattaat",
    "Väistät rattaita ja menet seisomaan käytävälle.": "Poistuminen",
    "Menet rattaiden ohi ja astut pois bussista, vaikka ei ole sinun pysäkkisi.Color": "red",
    "Jäät seisomaan paikoillesi.Color": "red",
    "Väistät rattaita ja menet seisomaan käytävälle.Color": "green"
  },
  "Rattaat": {
    "question": "Nainen katsoo sinua ja kysyy töykeästi \"voitko siirtyä?\", miten vastaat?",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_confused",
    "fore": "null",
    "answers": [ "\"Joo, anteeksi\", siirryt käytäväpaikalle.", "\"Mitä vittua huudat siinä, mä olin tässä ensin\".", "Et sano mitään ja siirryt käytäväpaikalle." ],
    "\"Joo, anteeksi\", siirryt käytäväpaikalle.": "Poistuminen",
    "\"Mitä vittua huudat siinä, mä olin tässä ensin\".": "Rattaat eskalointi",
    "Et sano mitään ja siirryt käytäväpaikalle.": "Poistuminen",
    "\"Joo, anteeksi\", siirryt käytäväpaikalle.Color": "green",
    "\"Mitä vittua huudat siinä, mä olin tässä ensin\".Color": "red",
    "Et sano mitään ja siirryt käytäväpaikalle.Color": "yellow"
  },
  "Rattaat eskalointi": {
    "question": "Lähellä oleva mies tönäisee sinua kevyesti ja sanoo \"väistä, antaa rouvan tulla sisälle\". ",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_surprised",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Suutut ja astut pois bussista.", "Menet vastahakoisesti käytäväpaikalle." ],
    "Suutut ja astut pois bussista.": "null",
    "Menet vastahakoisesti käytäväpaikalle.": "Poistuminen",
    "Suutut ja astut pois bussista.Color": "red",
    "Menet vastahakoisesti käytäväpaikalle.Color": "green"
  },
  "Ikkunapaikka keskustelu": {
    "question": "Päättelet hänen vastauksesta, että sinä jäät bussista pois ensimmäisenä.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Jäät odottamaan omaa pysäkkiä.", "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistämään. " ],
    "Jäät odottamaan omaa pysäkkiä.": "Ikkunapaikka oma pysäkki",
    "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistämään. ": "Aikainen poistuminen",
    "Jäät odottamaan omaa pysäkkiä.Color": "green",
    "Valehtelet, että jäät seuraavalla pysäkillä, ja pyydät häntä väistämään. Color": "yellow"
  },
  "Ikkunapaikka oma pysäkki": {
    "question": "Bussi saapuu kohta pysäkillesi.",
    "background": "background_5",
    "person": "character_6",
    "face": "face_happy",
    "fore": "null",
    "answers": [ "Liikut sen verran että vaikutat lähteväsi kohta liikkeelle.", "Sanot vieressä istuvalle, että jäät seuraavalla pysäkillä pois.", "Istut paikoillasi ja menet oman pysäkkisi ohi." ],
    "Liikut sen verran että vaikutat lähteväsi kohta liikkeelle.": "Poistuminen",
    "Sanot vieressä istuvalle, että jäät seuraavalla pysäkillä pois.": "Poistuminen",
    "Istut paikoillasi ja menet oman pysäkkisi ohi.": "Ohi",
    "Liikut sen verran että vaikutat lähteväsi kohta liikkeelle.Color": "yellow",
    "Sanot vieressä istuvalle, että jäät seuraavalla pysäkillä pois.Color": "green",
    "Istut paikoillasi ja menet oman pysäkkisi ohi.Color": "red"
  },
  "Ohi": 
  {
    "question": "Vieressä istuva henkilö poistuu bussista ja pääset itsekin poistumaan bussista.",
    "background": "background_5",
    "person": "null",
    "face": "null",
    "fore": "fore_1",
    "answers": [ "Poistut bussista" ],
    "Poistut bussista": "null",
    "Poistut bussistaColor": "green"
  }}